😊十月號之小百合超超靚囉😊

超靚靚囉😊

覺唔覺一個月過得好快😊 上個月都係開左冇耐咋😇

兩個月後係一個大日子，大家應該知咩事啦😊

o m g

禾吊死佢‼️

甘靚既

因為其實你冇在意過呢件垃圾
每個月先記得佢一次咁大把

你錯喇 我上個月開左兩個佢既post 咩一次吖😒

其實我係想話開post太密吖 所以先覺得開完一個咁快又到另一個😂 時間好似好快咁吖

幾好
你冇否定佢係垃圾

真係好笑 係垃圾我會開佢既post仲要開左兩年

好似有d連活動都冇人請同有得出席既就真係垃圾喇😂

超超叻囉

覺得自己超超靚的

アップトゥボーイ Vol.259

今次超靚小百合做到大使我地應該感到驕傲同自豪，多謝g持佢既人，小妹已通知百合事務委然，佢地非常高興

仲有一張 留返遲d推post貼

小百合香港Fans Club Leader留名

超高汁的😊

開足兩年咁有恆心

係吖 第一個post高登嗰邊8月尾😇

巧打耳牙絲😍

dada姊去左邊 甘耐5見你既😸